有冇人好撚衝動就咁同對方簽紙結婚就算？

你地會唔會唔理任何其他因素
純簽紙俾個名份大家

感建分感建分感建分感建分感建分感建分感建分

朝早簽紙
中午卜嘢
夜晚離婚

好唔好扑先

緊係卜左先啦
買車都要試車先啦

結婚容易離婚難